‎[04-12-2018] 股市直擊+波神信眾區

早晨呀咁多位柒頭

汁總開post要G chi

seven head 留名

juicy

汁總

新一二号DIM JOE

汁總開post 利好
升

Newbie leave name hok yeah.......

而家覺得好多合作都係做隊員 見唔到有人掛隊長

磨返幾日,ok?

長青矮仔大師兄

仲有幽助 除左轉珠時間短左d之外完美

no, blowjob please

ok
approve

1299又可以執骨

慘撚過期結...

悶撚過狗了

秦妹好淫......

BC面前，烈女都變淫娃...貞婦都變蕩婦啦......

ching sp jo?

除JOR YAU LOVE...真係辣殺

black進邊隻ho...

好悶呀 落啦

god

Zero

here d ching...
已經勁到
要風得風要雨得雨...

-1..睇左兩個鐘都係個d 位 都cls

cls...kong lui ho strong

rb gogogo

ME SUGGEST CHOW 3 JE

爺西幫幫手....

至於出爭香港盃，今季最高分自購馬「雪霸神駒」，貴為南非兩項一級賽冠軍，國際評分達118分，上仗初次在香港出賽，在利敬國胯下落敗4個半馬位得第6名過終點。

似乎老苗唔多滿意國仔發揮，今戰將換由毛里裘斯籍的田泰安執韁。史卓豐同利敬國都係南非人，身為同鄉的苗禮德都冇面畀，大敵面前，絕不用人為私。

老苗

Blacklist 剩邊個 小器苗真係冇話錯佢

張敬軒 巴西蘇 nigga 徒弟

落番265 ho ng ho

Suen...837

here d ching....
wwhw,wrhr

呀爺支陽燭長到

5jai blowjob dim suen

不如收市啦

不如落返去啦

又使橫手

892-1 dh cut

lmhy